試下將女神po既食物相咁樣諗

最後都會變一篤屎